【喜迎漲價】一年一度港鐵加價月又黎嗱 ！

每年六月，全城期待
萬眾同心，喜迎漲價

今年唔加

說好的可加可減

mtr: 咪優惠左俾你

今年唔加喎
無睇新聞？

港鐵今年加價幅度為1.49%，因不及1.5%，按機制加幅需累積後一年實施。

原來今年唔加
冇得喜迎

不過儲埋下年一次過加返
即係下年double喜迎

算你啦
等你一年下年雙倍fun